{
  "verb_fin_ind_pres_sing_1":[
    [
      "oigo",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "s\u00e9",
      "saber"
    ],
    [
      "huelo",
      "oler"
    ],
    [
      "quepo",
      "caber"
    ],
    [
      "veo",
      "ver"
    ],
    [
      "digo",
      "decir"
    ],
    [
      "voy",
      "ir"
    ],
    [
      "he",
      "haber"
    ],
    [
      "soy",
      "ser"
    ],
    [
      "traigo",
      "traer"
    ],
    [
      "caigo",
      "caer"
    ],
    [
      "luzco",
      "lucir"
    ],
    [
      "duzco",
      "ducir"
    ],
    [
      "jo",
      "gir"
    ],
    [
      "jo",
      "ger"
    ],
    [
      "go",
      "guir"
    ],
    [
      "go",
      "ir"
    ],
    [
      "go",
      "er"
    ],
    [
      "oy",
      "ar"
    ],
    [
      "ago",
      "acer"
    ],
    [
      "yo",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edo",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "\u00edo",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00fao",
      "uar"
    ],
    [
      "zo",
      "cer"
    ],
    [
      "zco",
      "cer"
    ],
    [
      "o",
      "ir"
    ],
    [
      "o",
      "er"
    ],
    [
      "o",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_pres_sing_2":[
    [
      "huele",
      "oler"
    ],
    [
      "dice",
      "decir"
    ],
    [
      "va",
      "ir"
    ],
    [
      "ha",
      "haber"
    ],
    [
      "es",
      "ser"
    ],
    [
      "ya",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "e",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "er"
    ],
    [
      "e",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00faa",
      "uar"
    ],
    [
      "a",
      "ar"
    ],
    [
      "hueles",
      "oler"
    ],
    [
      "dices",
      "decir"
    ],
    [
      "vas",
      "ir"
    ],
    [
      "has",
      "haber"
    ],
    [
      "eres",
      "ser"
    ],
    [
      "yes",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edes",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "es",
      "ir"
    ],
    [
      "es",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1s",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00edas",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00faas",
      "uar"
    ],
    [
      "as",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_pres_sing_3":[
    [
      "huele",
      "oler"
    ],
    [
      "dice",
      "decir"
    ],
    [
      "va",
      "ir"
    ],
    [
      "hay",
      "haber"
    ],
    [
      "ha",
      "haber"
    ],
    [
      "es",
      "ser"
    ],
    [
      "ye",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00ede",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "e",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "er"
    ],
    [
      "e",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00faa",
      "uar"
    ],
    [
      "a",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_pres_plur_1":[
    [
      "vamos",
      "ir"
    ],
    [
      "hemos",
      "haber"
    ],
    [
      "somos",
      "ser"
    ],
    [
      "imos",
      "ir"
    ],
    [
      "emos",
      "er"
    ],
    [
      "amos",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_pres_plur_2":[
    [
      "vais",
      "ir"
    ],
    [
      "sois",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00eds",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00e9is",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1is",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_pres_plur_3":[
    [
      "huelen",
      "oler"
    ],
    [
      "dicen",
      "decir"
    ],
    [
      "van",
      "ir"
    ],
    [
      "han",
      "haber"
    ],
    [
      "son",
      "ser"
    ],
    [
      "yen",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eden",
      "eir"
    ],
    [
      "en",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00e9n",
      "er"
    ],
    [
      "en",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1n",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00edan",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00faan",
      "uar"
    ],
    [
      "an",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_imp_sing_1":[
    [
      "ve\u00eda",
      "ver"
    ],
    [
      "era",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "ba",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_imp_sing_2":[
    [
      "ve\u00eda",
      "ver"
    ],
    [
      "era",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "ba",
      "r"
    ],
    [
      "ve\u00edas",
      "ver"
    ],
    [
      "eras",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00edas",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edas",
      "er"
    ],
    [
      "bas",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_imp_sing_3":[
    [
      "ve\u00eda",
      "ver"
    ],
    [
      "era",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "ba",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_imp_plur_1":[
    [
      "ve\u00edamos",
      "ver"
    ],
    [
      "\u00e9ramos",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00edamos",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edamos",
      "er"
    ],
    [
      "bamos",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_imp_plur_2":[
    [
      "ve\u00edais",
      "ver"
    ],
    [
      "erais",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00edais",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edais",
      "er"
    ],
    [
      "bais",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_imp_plur_3":[
    [
      "ve\u00edan",
      "ver"
    ],
    [
      "eran",
      "ser"
    ],
    [
      "\u00edan",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edan",
      "er"
    ],
    [
      "ban",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_past_sing_1":[
    [
      "vi",
      "ver"
    ],
    [
      "di",
      "dar"
    ],
    [
      "quise",
      "querer"
    ],
    [
      "pude",
      "poder"
    ],
    [
      "dije",
      "decir"
    ],
    [
      "vine",
      "venir"
    ],
    [
      "puse",
      "poner"
    ],
    [
      "tuve",
      "tener"
    ],
    [
      "hube",
      "haber"
    ],
    [
      "fui",
      "ir"
    ],
    [
      "fui",
      "ser"
    ],
    [
      "upe",
      "aber"
    ],
    [
      "c\u00e9",
      "zar"
    ],
    [
      "gu\u00e9",
      "gar"
    ],
    [
      "qu\u00e9",
      "car"
    ],
    [
      "uve",
      "ar"
    ],
    [
      "ice",
      "acer"
    ],
    [
      "traje",
      "traer"
    ],
    [
      "duje",
      "ducir"
    ],
    [
      "\u00ed",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00ed",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_past_sing_2":[
    [
      "dio",
      "dar"
    ],
    [
      "quiso",
      "querer"
    ],
    [
      "pudo",
      "poder"
    ],
    [
      "dijo",
      "decir"
    ],
    [
      "vino",
      "venir"
    ],
    [
      "puso",
      "poner"
    ],
    [
      "tuvo",
      "tener"
    ],
    [
      "hubo",
      "haber"
    ],
    [
      "fue",
      "ser"
    ],
    [
      "fue",
      "ir"
    ],
    [
      "upo",
      "aber"
    ],
    [
      "uvo",
      "ar"
    ],
    [
      "izo",
      "acer"
    ],
    [
      "trajo",
      "traer"
    ],
    [
      "dujo",
      "ducir"
    ],
    [
      "y\u00f3",
      "ir"
    ],
    [
      "i\u00f3",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "i\u00f3",
      "ir"
    ],
    [
      "y\u00f3",
      "er"
    ],
    [
      "i\u00f3",
      "er"
    ],
    [
      "\u00f3",
      "ar"
    ],
    [
      "diste",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiste",
      "querer"
    ],
    [
      "dijiste",
      "decir"
    ],
    [
      "viniste",
      "enir"
    ],
    [
      "pusiste",
      "oner"
    ],
    [
      "tuviste",
      "ener"
    ],
    [
      "hubiste",
      "haber"
    ],
    [
      "fuiste",
      "ir"
    ],
    [
      "fuiste",
      "ser"
    ],
    [
      "upiste",
      "aber"
    ],
    [
      "uviste",
      "ar"
    ],
    [
      "iciste",
      "acer"
    ],
    [
      "trajiste",
      "traer"
    ],
    [
      "dujiste",
      "ducir"
    ],
    [
      "iste",
      "ir"
    ],
    [
      "iste",
      "er"
    ],
    [
      "aste",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_past_sing_3":[
    [
      "vio",
      "ver"
    ],
    [
      "dio",
      "dar"
    ],
    [
      "quiso",
      "querer"
    ],
    [
      "pudo",
      "poder"
    ],
    [
      "dijo",
      "decir"
    ],
    [
      "vino",
      "venir"
    ],
    [
      "puso",
      "poner"
    ],
    [
      "tuvo",
      "tener"
    ],
    [
      "hubo",
      "haber"
    ],
    [
      "fue",
      "ser"
    ],
    [
      "fue",
      "ir"
    ],
    [
      "upo",
      "aber"
    ],
    [
      "uvo",
      "ar"
    ],
    [
      "izo",
      "acer"
    ],
    [
      "trajo",
      "traer"
    ],
    [
      "dujo",
      "ducir"
    ],
    [
      "y\u00f3",
      "ir"
    ],
    [
      "i\u00f3",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "i\u00f3",
      "ir"
    ],
    [
      "y\u00f3",
      "er"
    ],
    [
      "i\u00f3",
      "er"
    ],
    [
      "\u00f3",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_past_plur_1":[
    [
      "dimos",
      "dar"
    ],
    [
      "quisimos",
      "querer"
    ],
    [
      "dijimos",
      "decir"
    ],
    [
      "vinimos",
      "venir"
    ],
    [
      "pusimos",
      "poner"
    ],
    [
      "tuvimos",
      "tener"
    ],
    [
      "hubimos",
      "haber"
    ],
    [
      "fuimos",
      "ir"
    ],
    [
      "fuimos",
      "ser"
    ],
    [
      "upimos",
      "aber"
    ],
    [
      "uvimos",
      "ar"
    ],
    [
      "icimos",
      "acer"
    ],
    [
      "trajimos",
      "traer"
    ],
    [
      "dujimos",
      "ducir"
    ],
    [
      "imos",
      "ir"
    ],
    [
      "imos",
      "er"
    ],
    [
      "amos",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_past_plur_2":[
    [
      "disteis",
      "dar"
    ],
    [
      "quisisteis",
      "querer"
    ],
    [
      "dijisteis",
      "decir"
    ],
    [
      "viniste",
      "venir"
    ],
    [
      "pusiste",
      "poner"
    ],
    [
      "tuviste",
      "tener"
    ],
    [
      "hubisteis",
      "haber"
    ],
    [
      "fuisteis",
      "ir"
    ],
    [
      "fuisteis",
      "ser"
    ],
    [
      "upisteis",
      "aber"
    ],
    [
      "uvisteis",
      "ar"
    ],
    [
      "icisteis",
      "acer"
    ],
    [
      "trajisteis",
      "traer"
    ],
    [
      "dujisteis",
      "ducir"
    ],
    [
      "isteis",
      "ir"
    ],
    [
      "isteis",
      "er"
    ],
    [
      "asteis",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_past_plur_3":[
    [
      "dieron",
      "dar"
    ],
    [
      "quisieron",
      "querer"
    ],
    [
      "dijeron",
      "decir"
    ],
    [
      "vinieron",
      "venir"
    ],
    [
      "pusieron",
      "poner"
    ],
    [
      "tuvieron",
      "tener"
    ],
    [
      "hubieron",
      "haber"
    ],
    [
      "fueron",
      "ser"
    ],
    [
      "fueron",
      "ir"
    ],
    [
      "upieron",
      "aber"
    ],
    [
      "uvieron",
      "ar"
    ],
    [
      "icieron",
      "acer"
    ],
    [
      "trajeron",
      "traer"
    ],
    [
      "dujeron",
      "ducir"
    ],
    [
      "yeron",
      "ir"
    ],
    [
      "ieron",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ieron",
      "ir"
    ],
    [
      "yeron",
      "er"
    ],
    [
      "ieron",
      "er"
    ],
    [
      "aron",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_fut_sing_1":[
    [
      "dir\u00e9",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00e9",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00e9",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00e9",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00e9",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_fut_sing_2":[
    [
      "dir\u00e1",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00e1",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00e1",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00e1",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00e1",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1",
      ""
    ],
    [
      "dir\u00e1s",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00e1s",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00e1s",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00e1s",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00e1s",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1s",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_fut_sing_3":[
    [
      "dir\u00e1",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00e1",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00e1",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00e1",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00e1",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_fut_plur_1":[
    [
      "diremos",
      "decir"
    ],
    [
      "aremos",
      "acer"
    ],
    [
      "dremos",
      "ir"
    ],
    [
      "dremos",
      "er"
    ],
    [
      "remos",
      "er"
    ],
    [
      "emos",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_fut_plur_2":[
    [
      "dir\u00e9is",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00e9is",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00e9is",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00e9is",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00e9is",
      "er"
    ],
    [
      "e\u00eds",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_ind_fut_plur_3":[
    [
      "dir\u00e1n",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00e1n",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00e1n",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00e1n",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00e1n",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1n",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_pres_sing_1":[
    [
      "oiga",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "huela",
      "oler"
    ],
    [
      "sepa",
      "saber"
    ],
    [
      "quepa",
      "caber"
    ],
    [
      "diga",
      "decir"
    ],
    [
      "vaya",
      "ir"
    ],
    [
      "haya",
      "haber"
    ],
    [
      "aga",
      "acer"
    ],
    [
      "traiga",
      "traer"
    ],
    [
      "caiga",
      "caer"
    ],
    [
      "ce",
      "zar"
    ],
    [
      "gue",
      "gar"
    ],
    [
      "que",
      "car"
    ],
    [
      "ja",
      "gir"
    ],
    [
      "ja",
      "ger"
    ],
    [
      "ga",
      "guir"
    ],
    [
      "ga",
      "ir"
    ],
    [
      "ga",
      "er"
    ],
    [
      "duzca",
      "ducir"
    ],
    [
      "luzca",
      "lucir"
    ],
    [
      "ya",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "za",
      "cer"
    ],
    [
      "zca",
      "cer"
    ],
    [
      "a",
      "ir"
    ],
    [
      "a",
      "r"
    ],
    [
      "a",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00ede",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00fae",
      "uar"
    ],
    [
      "e",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_pres_sing_2":[
    [
      "oiga",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "huela",
      "oler"
    ],
    [
      "sepa",
      "saber"
    ],
    [
      "quepa",
      "caber"
    ],
    [
      "diga",
      "decir"
    ],
    [
      "vaya",
      "ir"
    ],
    [
      "haya",
      "haber"
    ],
    [
      "aga",
      "acer"
    ],
    [
      "traiga",
      "traer"
    ],
    [
      "caiga",
      "caer"
    ],
    [
      "ce",
      "zar"
    ],
    [
      "gue",
      "gar"
    ],
    [
      "que",
      "car"
    ],
    [
      "ja",
      "gir"
    ],
    [
      "ja",
      "ger"
    ],
    [
      "ga",
      "guir"
    ],
    [
      "ga",
      "ir"
    ],
    [
      "ga",
      "er"
    ],
    [
      "duzca",
      "ducir"
    ],
    [
      "luzca",
      "lucir"
    ],
    [
      "ya",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "za",
      "cer"
    ],
    [
      "zca",
      "cer"
    ],
    [
      "a",
      "ir"
    ],
    [
      "a",
      "r"
    ],
    [
      "a",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "ar"
    ],
    [
      "e",
      "ar"
    ],
    [
      "oigas",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "huelas",
      "oler"
    ],
    [
      "sepas",
      "saber"
    ],
    [
      "quepas",
      "caber"
    ],
    [
      "digas",
      "decir"
    ],
    [
      "vayas",
      "ir"
    ],
    [
      "hayas",
      "haber"
    ],
    [
      "agas",
      "acer"
    ],
    [
      "traigas",
      "traer"
    ],
    [
      "caigas",
      "caer"
    ],
    [
      "ces",
      "zar"
    ],
    [
      "gues",
      "gar"
    ],
    [
      "ques",
      "car"
    ],
    [
      "jas",
      "gir"
    ],
    [
      "jas",
      "ger"
    ],
    [
      "gas",
      "guir"
    ],
    [
      "gas",
      "ir"
    ],
    [
      "gas",
      "er"
    ],
    [
      "duzcas",
      "ducir"
    ],
    [
      "luzcas",
      "lucir"
    ],
    [
      "yas",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edas",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "zas",
      "cer"
    ],
    [
      "zcas",
      "cer"
    ],
    [
      "as",
      "ir"
    ],
    [
      "as",
      "r"
    ],
    [
      "as",
      "er"
    ],
    [
      "\u00edes",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00faes",
      "uar"
    ],
    [
      "\u00e9s",
      "ar"
    ],
    [
      "es",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_pres_sing_3":[
    [
      "oiga",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "huela",
      "oler"
    ],
    [
      "sepa",
      "saber"
    ],
    [
      "quepa",
      "caber"
    ],
    [
      "diga",
      "decir"
    ],
    [
      "vaya",
      "ir"
    ],
    [
      "haya",
      "haber"
    ],
    [
      "aga",
      "acer"
    ],
    [
      "traiga",
      "traer"
    ],
    [
      "caiga",
      "caer"
    ],
    [
      "ce",
      "zar"
    ],
    [
      "gue",
      "gar"
    ],
    [
      "que",
      "car"
    ],
    [
      "ja",
      "gir"
    ],
    [
      "ja",
      "ger"
    ],
    [
      "ga",
      "guir"
    ],
    [
      "ga",
      "ir"
    ],
    [
      "ga",
      "er"
    ],
    [
      "duzca",
      "ducir"
    ],
    [
      "luzca",
      "lucir"
    ],
    [
      "ya",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "za",
      "cer"
    ],
    [
      "zca",
      "cer"
    ],
    [
      "a",
      "ir"
    ],
    [
      "a",
      "r"
    ],
    [
      "a",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00ede",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00fae",
      "uar"
    ],
    [
      "e",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_pres_plur_1":[
    [
      "oigamos",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "sepamos",
      "saber"
    ],
    [
      "quepamos",
      "caber"
    ],
    [
      "digamos",
      "decir"
    ],
    [
      "vayamos",
      "ir"
    ],
    [
      "hayamos",
      "haber"
    ],
    [
      "agamos",
      "acer"
    ],
    [
      "traigamos",
      "traer"
    ],
    [
      "caigamos",
      "caer"
    ],
    [
      "cemos",
      "zar"
    ],
    [
      "guemos",
      "gar"
    ],
    [
      "quemos",
      "car"
    ],
    [
      "jamos",
      "gir"
    ],
    [
      "jamos",
      "ger"
    ],
    [
      "gamos",
      "guir"
    ],
    [
      "gamos",
      "ir"
    ],
    [
      "gamos",
      "er"
    ],
    [
      "duzcamos",
      "ducir"
    ],
    [
      "luzcamos",
      "lucir"
    ],
    [
      "yamos",
      "ir"
    ],
    [
      "iamos",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "zamos",
      "cer"
    ],
    [
      "zcamos",
      "cer"
    ],
    [
      "amos",
      "ir"
    ],
    [
      "amos",
      "r"
    ],
    [
      "amos",
      "er"
    ],
    [
      "emos",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_pres_plur_2":[
    [
      "oig\u00e1is",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "sep\u00e1is",
      "saber"
    ],
    [
      "quep\u00e1is",
      "caber"
    ],
    [
      "dig\u00e1is",
      "decir"
    ],
    [
      "vay\u00e1is",
      "ir"
    ],
    [
      "hay\u00e1is",
      "haber"
    ],
    [
      "ag\u00e1is",
      "acer"
    ],
    [
      "traig\u00e1is",
      "traer"
    ],
    [
      "caig\u00e1is",
      "caer"
    ],
    [
      "c\u00e9is",
      "zar"
    ],
    [
      "gu\u00e9is",
      "gar"
    ],
    [
      "qu\u00e9is",
      "car"
    ],
    [
      "j\u00e1is",
      "gir"
    ],
    [
      "j\u00e1is",
      "ger"
    ],
    [
      "g\u00e1is",
      "guir"
    ],
    [
      "g\u00e1is",
      "ir"
    ],
    [
      "g\u00e1is",
      "er"
    ],
    [
      "duzc\u00e1is",
      "ducir"
    ],
    [
      "luzc\u00e1is",
      "lucir"
    ],
    [
      "y\u00e1is",
      "ir"
    ],
    [
      "i\u00e1is",
      "eir"
    ],
    [
      "z\u00e1is",
      "cer"
    ],
    [
      "zc\u00e1is",
      "cer"
    ],
    [
      "\u00e1is",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00e1is",
      "r"
    ],
    [
      "\u00e1is",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9is",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_pres_plur_3":[
    [
      "oigan",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "sepan",
      "saber"
    ],
    [
      "huelan",
      "oler"
    ],
    [
      "quepan",
      "caber"
    ],
    [
      "digan",
      "decir"
    ],
    [
      "vayan",
      "ir"
    ],
    [
      "hayan",
      "haber"
    ],
    [
      "agan",
      "acer"
    ],
    [
      "traigan",
      "traer"
    ],
    [
      "caigan",
      "caer"
    ],
    [
      "cen",
      "zar"
    ],
    [
      "guen",
      "gar"
    ],
    [
      "quen",
      "car"
    ],
    [
      "jan",
      "gir"
    ],
    [
      "jan",
      "ger"
    ],
    [
      "gan",
      "guir"
    ],
    [
      "gan",
      "ir"
    ],
    [
      "gan",
      "er"
    ],
    [
      "duzcan",
      "ducir"
    ],
    [
      "luzcan",
      "lucir"
    ],
    [
      "yan",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00edan",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "zan",
      "cer"
    ],
    [
      "zcan",
      "cer"
    ],
    [
      "an",
      "ir"
    ],
    [
      "an",
      "r"
    ],
    [
      "an",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9n",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00eden",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00faen",
      "uar"
    ],
    [
      "en",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_imp_sing_1":[
    [
      "oyese",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "oyera",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diese",
      "dar"
    ],
    [
      "diera",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiese",
      "querer"
    ],
    [
      "quisiera",
      "querer"
    ],
    [
      "dijese",
      "decir"
    ],
    [
      "dijera",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiese",
      "haber"
    ],
    [
      "hubiera",
      "haber"
    ],
    [
      "fuese",
      "ser"
    ],
    [
      "fuera",
      "ser"
    ],
    [
      "fuese",
      "ir"
    ],
    [
      "fuera",
      "ir"
    ],
    [
      "viniese",
      "venir"
    ],
    [
      "viniera",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviese",
      "tener"
    ],
    [
      "tuviera",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiese",
      "poner"
    ],
    [
      "pusiera",
      "poner"
    ],
    [
      "upiese",
      "aber"
    ],
    [
      "upiera",
      "aber"
    ],
    [
      "uviese",
      "ar"
    ],
    [
      "uviera",
      "ar"
    ],
    [
      "iciese",
      "acer"
    ],
    [
      "iciera",
      "acer"
    ],
    [
      "trajese",
      "traer"
    ],
    [
      "trajera",
      "traer"
    ],
    [
      "dujese",
      "ducir"
    ],
    [
      "dujera",
      "ducir"
    ],
    [
      "yese",
      "ir"
    ],
    [
      "yera",
      "ir"
    ],
    [
      "iese",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iera",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iese",
      "ir"
    ],
    [
      "iera",
      "ir"
    ],
    [
      "yese",
      "er"
    ],
    [
      "yera",
      "er"
    ],
    [
      "iese",
      "er"
    ],
    [
      "iera",
      "er"
    ],
    [
      "ase",
      "ar"
    ],
    [
      "ara",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_imp_sing_2":[
    [
      "oyese",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "oyera",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diese",
      "dar"
    ],
    [
      "diera",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiese",
      "querer"
    ],
    [
      "quisiera",
      "querer"
    ],
    [
      "dijese",
      "decir"
    ],
    [
      "dijera",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiese",
      "haber"
    ],
    [
      "hubiera",
      "haber"
    ],
    [
      "fuese",
      "ser"
    ],
    [
      "fuera",
      "ser"
    ],
    [
      "fuese",
      "ir"
    ],
    [
      "fuera",
      "ir"
    ],
    [
      "viniese",
      "venir"
    ],
    [
      "viniera",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviese",
      "tener"
    ],
    [
      "tuviera",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiese",
      "poner"
    ],
    [
      "pusiera",
      "poner"
    ],
    [
      "upiese",
      "aber"
    ],
    [
      "upiera",
      "aber"
    ],
    [
      "uviese",
      "ar"
    ],
    [
      "uviera",
      "ar"
    ],
    [
      "iciese",
      "acer"
    ],
    [
      "iciera",
      "acer"
    ],
    [
      "trajese",
      "traer"
    ],
    [
      "trajera",
      "traer"
    ],
    [
      "dujese",
      "ducir"
    ],
    [
      "dujera",
      "ducir"
    ],
    [
      "yese",
      "ir"
    ],
    [
      "yera",
      "ir"
    ],
    [
      "iese",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iera",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iese",
      "ir"
    ],
    [
      "iera",
      "ir"
    ],
    [
      "yese",
      "er"
    ],
    [
      "yera",
      "er"
    ],
    [
      "iese",
      "er"
    ],
    [
      "iera",
      "er"
    ],
    [
      "ase",
      "ar"
    ],
    [
      "ara",
      "ar"
    ],
    [
      "oyeses",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "oyeras",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "dieses",
      "dar"
    ],
    [
      "dieras",
      "dar"
    ],
    [
      "quisieses",
      "querer"
    ],
    [
      "quisieras",
      "querer"
    ],
    [
      "dijeses",
      "decir"
    ],
    [
      "dijeras",
      "decir"
    ],
    [
      "hubieses",
      "haber"
    ],
    [
      "hubieras",
      "haber"
    ],
    [
      "fueses",
      "ser"
    ],
    [
      "fueras",
      "ser"
    ],
    [
      "fueses",
      "ir"
    ],
    [
      "fueras",
      "ir"
    ],
    [
      "vinieses",
      "venir"
    ],
    [
      "vinieras",
      "venir"
    ],
    [
      "tuvieses",
      "tener"
    ],
    [
      "tuvieras",
      "tener"
    ],
    [
      "pusieses",
      "poner"
    ],
    [
      "pusieras",
      "poner"
    ],
    [
      "upieses",
      "aber"
    ],
    [
      "upieras",
      "aber"
    ],
    [
      "uvieses",
      "ar"
    ],
    [
      "uvieras",
      "ar"
    ],
    [
      "icieses",
      "acer"
    ],
    [
      "icieras",
      "acer"
    ],
    [
      "trajeses",
      "traer"
    ],
    [
      "trajeras",
      "traer"
    ],
    [
      "dujeses",
      "ducir"
    ],
    [
      "dujeras",
      "ducir"
    ],
    [
      "yeses",
      "ir"
    ],
    [
      "yeras",
      "ir"
    ],
    [
      "ieses",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ieras",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ieses",
      "ir"
    ],
    [
      "ieras",
      "ir"
    ],
    [
      "yeses",
      "er"
    ],
    [
      "yeras",
      "er"
    ],
    [
      "ieses",
      "er"
    ],
    [
      "ieras",
      "er"
    ],
    [
      "ases",
      "ar"
    ],
    [
      "aras",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_imp_sing_3":[
    [
      "oyese",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "oyera",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diese",
      "dar"
    ],
    [
      "diera",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiese",
      "querer"
    ],
    [
      "quisiera",
      "querer"
    ],
    [
      "dijese",
      "decir"
    ],
    [
      "dijera",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiese",
      "haber"
    ],
    [
      "hubiera",
      "haber"
    ],
    [
      "fuese",
      "ser"
    ],
    [
      "fuera",
      "ser"
    ],
    [
      "fuese",
      "ir"
    ],
    [
      "fuera",
      "ir"
    ],
    [
      "viniese",
      "venir"
    ],
    [
      "viniera",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviese",
      "tener"
    ],
    [
      "tuviera",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiese",
      "poner"
    ],
    [
      "pusiera",
      "poner"
    ],
    [
      "upiese",
      "aber"
    ],
    [
      "upiera",
      "aber"
    ],
    [
      "uviese",
      "ar"
    ],
    [
      "uviera",
      "ar"
    ],
    [
      "iciese",
      "acer"
    ],
    [
      "iciera",
      "acer"
    ],
    [
      "trajese",
      "traer"
    ],
    [
      "trajera",
      "traer"
    ],
    [
      "dujese",
      "ducir"
    ],
    [
      "dujera",
      "ducir"
    ],
    [
      "yese",
      "ir"
    ],
    [
      "yera",
      "ir"
    ],
    [
      "iese",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iera",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iese",
      "ir"
    ],
    [
      "iera",
      "ir"
    ],
    [
      "yese",
      "er"
    ],
    [
      "yera",
      "er"
    ],
    [
      "iese",
      "er"
    ],
    [
      "iera",
      "er"
    ],
    [
      "ase",
      "ar"
    ],
    [
      "ara",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_imp_plur_1":[
    [
      "oy\u00e9semos",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "oy\u00e9ramos",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "di\u00e9semos",
      "dar"
    ],
    [
      "di\u00e9ramos",
      "dar"
    ],
    [
      "quisi\u00e9semos",
      "querer"
    ],
    [
      "quisi\u00e9ramos",
      "querer"
    ],
    [
      "dij\u00e9semos",
      "decir"
    ],
    [
      "dij\u00e9ramos",
      "decir"
    ],
    [
      "hubi\u00e9semos",
      "haber"
    ],
    [
      "hubi\u00e9ramos",
      "haber"
    ],
    [
      "fu\u00e9semos",
      "ser"
    ],
    [
      "fu\u00e9ramos",
      "ser"
    ],
    [
      "fu\u00e9semos",
      "ir"
    ],
    [
      "fueramos",
      "ir"
    ],
    [
      "vini\u00e9semos",
      "venir"
    ],
    [
      "vini\u00e9ramos",
      "venir"
    ],
    [
      "tuvi\u00e9semos",
      "tener"
    ],
    [
      "tuvi\u00e9ramos",
      "tener"
    ],
    [
      "pusi\u00e9semos",
      "poner"
    ],
    [
      "pusi\u00e9ramos",
      "poner"
    ],
    [
      "upi\u00e9semos",
      "aber"
    ],
    [
      "upi\u00e9ramos",
      "aber"
    ],
    [
      "uvi\u00e9semos",
      "ar"
    ],
    [
      "uvi\u00e9ramos",
      "ar"
    ],
    [
      "ici\u00e9semos",
      "acer"
    ],
    [
      "ici\u00e9ramos",
      "acer"
    ],
    [
      "traj\u00e9semos",
      "traer"
    ],
    [
      "traj\u00e9ramos",
      "traer"
    ],
    [
      "duj\u00e9semos",
      "ducir"
    ],
    [
      "duj\u00e9ramos",
      "ducir"
    ],
    [
      "y\u00e9semos",
      "ir"
    ],
    [
      "y\u00e9ramos",
      "ir"
    ],
    [
      "i\u00e9semos",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "i\u00e9ramos",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "i\u00e9semos",
      "ir"
    ],
    [
      "i\u00e9ramos",
      "ir"
    ],
    [
      "y\u00e9semos",
      "er"
    ],
    [
      "y\u00e9ramos",
      "er"
    ],
    [
      "i\u00e9semos",
      "er"
    ],
    [
      "i\u00e9ramos",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1semos",
      "ar"
    ],
    [
      "\u00e1ramos",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_imp_plur_2":[
    [
      "oyeseis",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "oyerais",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "dieseis",
      "dar"
    ],
    [
      "dierais",
      "dar"
    ],
    [
      "quisieseis",
      "querer"
    ],
    [
      "quisierais",
      "querer"
    ],
    [
      "dijeseis",
      "decir"
    ],
    [
      "dijerais",
      "decir"
    ],
    [
      "hubieseis",
      "haber"
    ],
    [
      "hubierais",
      "haber"
    ],
    [
      "fueseis",
      "ser"
    ],
    [
      "fuerais",
      "ser"
    ],
    [
      "fueseis",
      "ir"
    ],
    [
      "fuerais",
      "ir"
    ],
    [
      "vinieseis",
      "venir"
    ],
    [
      "vinierais",
      "venir"
    ],
    [
      "tuvieseis",
      "tener"
    ],
    [
      "tuvierair",
      "tener"
    ],
    [
      "pusieseis",
      "poner"
    ],
    [
      "pusierais",
      "poner"
    ],
    [
      "upieseis",
      "aber"
    ],
    [
      "upierais",
      "aber"
    ],
    [
      "uvieseis",
      "ar"
    ],
    [
      "uvierais",
      "ar"
    ],
    [
      "icieseis",
      "acer"
    ],
    [
      "icierais",
      "acer"
    ],
    [
      "trajeseis",
      "traer"
    ],
    [
      "trajerais",
      "traer"
    ],
    [
      "dujeseis",
      "ducir"
    ],
    [
      "dujerais",
      "ducir"
    ],
    [
      "yeseis",
      "ir"
    ],
    [
      "yerais",
      "ir"
    ],
    [
      "ieseis",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ierais",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ieseis",
      "ir"
    ],
    [
      "ierais",
      "ir"
    ],
    [
      "yeseis",
      "er"
    ],
    [
      "yerais",
      "er"
    ],
    [
      "ieseis",
      "er"
    ],
    [
      "ierais",
      "er"
    ],
    [
      "aseis",
      "ar"
    ],
    [
      "arais",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_imp_plur_3":[
    [
      "oyesen",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "oyeran",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diesen",
      "dar"
    ],
    [
      "dieran",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiesen",
      "querer"
    ],
    [
      "quisieran",
      "querer"
    ],
    [
      "dijesen",
      "decir"
    ],
    [
      "dijeran",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiesen",
      "haber"
    ],
    [
      "hubieran",
      "haber"
    ],
    [
      "fuesen",
      "ser"
    ],
    [
      "fueran",
      "ser"
    ],
    [
      "fuesen",
      "ir"
    ],
    [
      "fueran",
      "ir"
    ],
    [
      "viniesen",
      "venir"
    ],
    [
      "vinieran",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviesen",
      "tener"
    ],
    [
      "tuvieran",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiesen",
      "poner"
    ],
    [
      "pusieran",
      "poner"
    ],
    [
      "upiesen",
      "aber"
    ],
    [
      "upieran",
      "aber"
    ],
    [
      "uviesen",
      "ar"
    ],
    [
      "uvieran",
      "ar"
    ],
    [
      "iciesen",
      "acer"
    ],
    [
      "icieran",
      "acer"
    ],
    [
      "trajesen",
      "traer"
    ],
    [
      "trajeran",
      "traer"
    ],
    [
      "dujesen",
      "ducir"
    ],
    [
      "dujeran",
      "ducir"
    ],
    [
      "yesen",
      "ir"
    ],
    [
      "yeran",
      "ir"
    ],
    [
      "iesen",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ieran",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iesen",
      "ir"
    ],
    [
      "ieran",
      "ir"
    ],
    [
      "yesen",
      "er"
    ],
    [
      "yeran",
      "er"
    ],
    [
      "iesen",
      "er"
    ],
    [
      "ieran",
      "er"
    ],
    [
      "asen",
      "ar"
    ],
    [
      "aran",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_fut_sing_1":[
    [
      "oyere",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diere",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiere",
      "querer"
    ],
    [
      "dijere",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiere",
      "haber"
    ],
    [
      "fuere",
      "ser"
    ],
    [
      "fuere",
      "ir"
    ],
    [
      "viniere",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviere",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiere",
      "poner"
    ],
    [
      "upiere",
      "aber"
    ],
    [
      "uviere",
      "ar"
    ],
    [
      "iciere",
      "acer"
    ],
    [
      "trajere",
      "traer"
    ],
    [
      "dujere",
      "ducir"
    ],
    [
      "yere",
      "ir"
    ],
    [
      "iere",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iere",
      "ir"
    ],
    [
      "yere",
      "er"
    ],
    [
      "iere",
      "er"
    ],
    [
      "are",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_fut_sing_2":[
    [
      "oyere",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diere",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiere",
      "querer"
    ],
    [
      "dijere",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiere",
      "haber"
    ],
    [
      "fuere",
      "ser"
    ],
    [
      "fuere",
      "ir"
    ],
    [
      "viniere",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviere",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiere",
      "poner"
    ],
    [
      "upiere",
      "aber"
    ],
    [
      "uviere",
      "ar"
    ],
    [
      "iciere",
      "acer"
    ],
    [
      "trajere",
      "traer"
    ],
    [
      "dujere",
      "ducir"
    ],
    [
      "yere",
      "ir"
    ],
    [
      "iere",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iere",
      "ir"
    ],
    [
      "yere",
      "er"
    ],
    [
      "iere",
      "er"
    ],
    [
      "are",
      "ar"
    ],
    [
      "oyeres",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "cupieres",
      "caber"
    ],
    [
      "dieres",
      "dar"
    ],
    [
      "quisieres",
      "querer"
    ],
    [
      "dijeres",
      "decir"
    ],
    [
      "hubieres",
      "haber"
    ],
    [
      "fueres",
      "ser"
    ],
    [
      "fueres",
      "ir"
    ],
    [
      "vinieres",
      "venir"
    ],
    [
      "tuvieres",
      "tener"
    ],
    [
      "pusieres",
      "poner"
    ],
    [
      "upieres",
      "aber"
    ],
    [
      "uvieres",
      "ar"
    ],
    [
      "icieres",
      "acer"
    ],
    [
      "trajeres",
      "traer"
    ],
    [
      "dujeres",
      "ducir"
    ],
    [
      "yeres",
      "ir"
    ],
    [
      "ieres",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ieres",
      "ir"
    ],
    [
      "yeres",
      "er"
    ],
    [
      "ieres",
      "er"
    ],
    [
      "ares",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_fut_sing_3":[
    [
      "oyere",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diere",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiere",
      "querer"
    ],
    [
      "dijere",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiere",
      "haber"
    ],
    [
      "fuere",
      "ser"
    ],
    [
      "fuere",
      "ir"
    ],
    [
      "viniere",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviere",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiere",
      "poner"
    ],
    [
      "upiere",
      "aber"
    ],
    [
      "uviere",
      "ar"
    ],
    [
      "iciere",
      "acer"
    ],
    [
      "trajere",
      "traer"
    ],
    [
      "dujeremos",
      "ducir"
    ],
    [
      "yere",
      "ir"
    ],
    [
      "iere",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iere",
      "ir"
    ],
    [
      "yere",
      "er"
    ],
    [
      "iere",
      "er"
    ],
    [
      "are",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_fut_plur_1":[
    [
      "oy\u00e9remos",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "di\u00e9remos",
      "dar"
    ],
    [
      "quisi\u00e9remos",
      "querer"
    ],
    [
      "dij\u00e9remos",
      "decir"
    ],
    [
      "hubi\u00e9remos",
      "haber"
    ],
    [
      "fu\u00e9remos",
      "ser"
    ],
    [
      "fu\u00e9remos",
      "ir"
    ],
    [
      "vini\u00e9remos",
      "venir"
    ],
    [
      "tuvi\u00e9remos",
      "tener"
    ],
    [
      "pusi\u00e9remos",
      "poner"
    ],
    [
      "upi\u00e9remos",
      "aber"
    ],
    [
      "uvi\u00e9remos",
      "ar"
    ],
    [
      "ici\u00e9remos",
      "acer"
    ],
    [
      "traj\u00e9remos",
      "traer"
    ],
    [
      "duj\u00e9remos",
      "ducir"
    ],
    [
      "y\u00e9remos",
      "ir"
    ],
    [
      "i\u00e9remos",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "i\u00e9remos",
      "ir"
    ],
    [
      "y\u00e9remos",
      "er"
    ],
    [
      "i\u00e9remos",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e1remos",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_fut_plur_2":[
    [
      "oyereis",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "diereis",
      "dar"
    ],
    [
      "quisiereis",
      "querer"
    ],
    [
      "dijereis",
      "decir"
    ],
    [
      "hubiereis",
      "haber"
    ],
    [
      "fuereis",
      "ser"
    ],
    [
      "fuereis",
      "ir"
    ],
    [
      "viniereis",
      "venir"
    ],
    [
      "tuviereis",
      "tener"
    ],
    [
      "pusiereis",
      "poner"
    ],
    [
      "upiereis",
      "aber"
    ],
    [
      "uviereis",
      "ar"
    ],
    [
      "iciereis",
      "acer"
    ],
    [
      "trajereis",
      "traer"
    ],
    [
      "dujereis",
      "ducir"
    ],
    [
      "yereis",
      "ir"
    ],
    [
      "iereis",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "iereis",
      "ir"
    ],
    [
      "yereis",
      "er"
    ],
    [
      "iereis",
      "er"
    ],
    [
      "areis",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_sub_fut_plur_3":[
    [
      "oyeren",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "dieren",
      "dar"
    ],
    [
      "quisieren",
      "querer"
    ],
    [
      "dijeren",
      "decir"
    ],
    [
      "hubieren",
      "haber"
    ],
    [
      "fueren",
      "ser"
    ],
    [
      "fueren",
      "ir"
    ],
    [
      "vinieren",
      "venir"
    ],
    [
      "tuvieren",
      "tener"
    ],
    [
      "pusieren",
      "poner"
    ],
    [
      "upieren",
      "aber"
    ],
    [
      "uvieren",
      "ar"
    ],
    [
      "icieren",
      "acer"
    ],
    [
      "trajeren",
      "traer"
    ],
    [
      "dujeren",
      "ducir"
    ],
    [
      "yeren",
      "ir"
    ],
    [
      "ieren",
      "e\u00edr"
    ],
    [
      "ieren",
      "ir"
    ],
    [
      "yeren",
      "er"
    ],
    [
      "ieren",
      "er"
    ],
    [
      "aren",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_cnd_sing_1":[
    [
      "dir\u00eda",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00eda",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00eda",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "\u00eda",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_cnd_sing_2":[
    [
      "dir\u00eda",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00eda",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00eda",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "\u00eda",
      ""
    ],
    [
      "dir\u00edas",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00edas",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00edas",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00edas",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00edas",
      "er"
    ],
    [
      "\u00edas",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_cnd_sing_3":[
    [
      "dir\u00eda",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00eda",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00eda",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00eda",
      "er"
    ],
    [
      "\u00eda",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_cnd_plur_1":[
    [
      "dir\u00edamos",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00edamos",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00edamos",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00edamos",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00edamos",
      "er"
    ],
    [
      "iamos",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_cnd_plur_2":[
    [
      "dir\u00edais",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00edais",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00edais",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00edais",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00edais",
      "er"
    ],
    [
      "\u00edais",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_cnd_plur_3":[
    [
      "dir\u00edan",
      "decir"
    ],
    [
      "ar\u00eda",
      "acer"
    ],
    [
      "dr\u00edan",
      "ir"
    ],
    [
      "dr\u00edan",
      "er"
    ],
    [
      "r\u00edan",
      "er"
    ],
    [
      "\u00edan",
      ""
    ]
  ],
  "verb_fin_imp_sing_2":[
    [
      "oigas",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "huelas",
      "oler"
    ],
    [
      "digas",
      "decir"
    ],
    [
      "vayas",
      "ir"
    ],
    [
      "agas",
      "acer"
    ],
    [
      "ces",
      "zar"
    ],
    [
      "ques",
      "car"
    ],
    [
      "duzcas",
      "ducir"
    ],
    [
      "jas",
      "gir"
    ],
    [
      "jas",
      "ger"
    ],
    [
      "gas",
      "guir"
    ],
    [
      "gas",
      "ir"
    ],
    [
      "gas",
      "er"
    ],
    [
      "zas",
      "cer"
    ],
    [
      "zcas",
      "cer"
    ],
    [
      "yas",
      "ir"
    ],
    [
      "as",
      "ir"
    ],
    [
      "eas",
      "er"
    ],
    [
      "as",
      "er"
    ],
    [
      "es",
      "ar"
    ],
    [
      "oiga",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "huela",
      "oler"
    ],
    [
      "diga",
      "decir"
    ],
    [
      "vaya",
      "ir"
    ],
    [
      "aga",
      "acer"
    ],
    [
      "ce",
      "zar"
    ],
    [
      "que",
      "car"
    ],
    [
      "duzca",
      "ducir"
    ],
    [
      "ja",
      "gir"
    ],
    [
      "ja",
      "ger"
    ],
    [
      "ga",
      "guir"
    ],
    [
      "ga",
      "ir"
    ],
    [
      "ga",
      "er"
    ],
    [
      "za",
      "cer"
    ],
    [
      "zca",
      "cer"
    ],
    [
      "ya",
      "ir"
    ],
    [
      "a",
      "ir"
    ],
    [
      "ea",
      "er"
    ],
    [
      "a",
      "er"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "ar"
    ],
    [
      "e",
      "ar"
    ],
    [
      "oye",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "huele",
      "oler"
    ],
    [
      "di",
      "decir"
    ],
    [
      "ve",
      "ir"
    ],
    [
      "az",
      "acer"
    ],
    [
      "ye",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eda",
      "iar"
    ],
    [
      "\u00faa",
      "uar"
    ],
    [
      "e",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00e1",
      "ar"
    ],
    [
      "",
      "ir"
    ],
    [
      "",
      "er"
    ],
    [
      "",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_fin_imp_plur_1":[
    [
      "oigamos",
      "o\u00edr"
    ],
    [
      "digamos",
      "decir"
    ],
    [
      "vayamos",
      "ir"
    ],
    [
      "agamos",
      "acer"
    ],
    [
      "quemos",
      "car"
    ],
    [
      "duzcamos",
      "ducir"
    ],
    [
      "gamos",
      "ir"
    ],
    [
      "gamos",
      "er"
    ],
    [
      "yamos",
      "ir"
    ],
    [
      "amos",
      "ir"
    ],
    [
      "amos",
      "r"
    ],
    [
      "amos",
      "er"
    ],
    [
      "emos",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_fin_imp_plur_2":[
    [
      "d",
      "r"
    ]
  ],
  "verb_part":[
    [
      "dichas",
      "decir"
    ],
    [
      "dicha",
      "decir"
    ],
    [
      "dichos",
      "decir"
    ],
    [
      "dicho",
      "decir"
    ],
    [
      "puestas",
      "poner"
    ],
    [
      "puesta",
      "poner"
    ],
    [
      "puestos",
      "poner"
    ],
    [
      "puesto",
      "poner"
    ],
    [
      "rotas",
      "romper"
    ],
    [
      "rota",
      "romper"
    ],
    [
      "rotos",
      "romper"
    ],
    [
      "roto",
      "romper"
    ],
    [
      "vistas",
      "ver"
    ],
    [
      "vista",
      "ver"
    ],
    [
      "vistos",
      "ver"
    ],
    [
      "visto",
      "ver"
    ],
    [
      "muertas",
      "morir"
    ],
    [
      "muerta",
      "morir"
    ],
    [
      "muertos",
      "morir"
    ],
    [
      "muerto",
      "morir"
    ],
    [
      "echas",
      "acer"
    ],
    [
      "echa",
      "acer"
    ],
    [
      "echos",
      "acer"
    ],
    [
      "echo",
      "acer"
    ],
    [
      "critas",
      "cribir"
    ],
    [
      "crita",
      "cribir"
    ],
    [
      "critos",
      "cribir"
    ],
    [
      "crito",
      "cribir"
    ],
    [
      "ueltas",
      "olver"
    ],
    [
      "uelta",
      "olver"
    ],
    [
      "ueltos",
      "olver"
    ],
    [
      "uelto",
      "olver"
    ],
    [
      "biertas",
      "brir"
    ],
    [
      "bierta",
      "brir"
    ],
    [
      "biertos",
      "brir"
    ],
    [
      "bierto",
      "brir"
    ],
    [
      "idas",
      "ir"
    ],
    [
      "ida",
      "ir"
    ],
    [
      "idos",
      "ir"
    ],
    [
      "ido",
      "ir"
    ],
    [
      "\u00eddas",
      "er"
    ],
    [
      "idas",
      "er"
    ],
    [
      "\u00edda",
      "er"
    ],
    [
      "ida",
      "er"
    ],
    [
      "\u00eddos",
      "er"
    ],
    [
      "idos",
      "er"
    ],
    [
      "\u00eddo",
      "er"
    ],
    [
      "ido",
      "er"
    ],
    [
      "adas",
      "ar"
    ],
    [
      "ada",
      "ar"
    ],
    [
      "ados",
      "ar"
    ],
    [
      "ado",
      "ar"
    ]
  ],
  "verb_ger":[
    [
      "diciendo",
      "decir"
    ],
    [
      "viniendo",
      "venir"
    ],
    [
      "yendo",
      "ir"
    ],
    [
      "yendo",
      "er"
    ],
    [
      "iendo",
      "eir"
    ],
    [
      "iendo",
      "ir"
    ],
    [
      "yendo",
      "er"
    ],
    [
      "iendo",
      "er"
    ],
    [
      "ando",
      "ar"
    ]
  ],
  "voc_alt_1":[
    [
      "u",
      "o"
    ],
    [
      "i",
      "e"
    ]
  ],
  "voc_alt_2":[
    [
      "ue",
      "u"
    ],
    [
      "ue",
      "o"
    ],
    [
      "ie",
      "i"
    ],
    [
      "ie",
      "e"
    ]
  ],
  "noun_plur":[
    [
      "as",
      "a"
    ],
    [
      "ces",
      "z"
    ],
    [
      "uses",
      "\u00fas"
    ],
    [
      "oses",
      "\u00f3s"
    ],
    [
      "ises",
      "\u00eds"
    ],
    [
      "eses",
      "\u00e9s"
    ],
    [
      "ases",
      "\u00e1s"
    ],
    [
      "unes",
      "\u00fan"
    ],
    [
      "ones",
      "\u00f3n"
    ],
    [
      "ines",
      "\u00edn"
    ],
    [
      "enes",
      "\u00e9n"
    ],
    [
      "anes",
      "\u00e1n"
    ],
    [
      "es",
      ""
    ],
    [
      "s",
      ""
    ]
  ],
  "adj_sing_fem":[
    [
      "usa",
      "\u00fas"
    ],
    [
      "osa",
      "\u00f3s"
    ],
    [
      "isa",
      "\u00eds"
    ],
    [
      "esa",
      "\u00e9s"
    ],
    [
      "asa",
      "\u00e1s"
    ],
    [
      "una",
      "\u00fan"
    ],
    [
      "ona",
      "\u00f3n"
    ],
    [
      "ina",
      "\u00edn"
    ],
    [
      "ena",
      "\u00e9n"
    ],
    [
      "ana",
      "\u00e1n"
    ],
    [
      "a",
      "o"
    ],
    [
      "a",
      ""
    ]
  ],
  "adj_plur":[
    [
      "as",
      "a"
    ],
    [
      "as",
      "o"
    ],
    [
      "as",
      ""
    ],
    [
      "ces",
      "z"
    ],
    [
      "usas",
      "\u00fas"
    ],
    [
      "uses",
      "\u00fas"
    ],
    [
      "osas",
      "\u00f3s"
    ],
    [
      "oses",
      "\u00f3s"
    ],
    [
      "isas",
      "\u00eds"
    ],
    [
      "ises",
      "\u00eds"
    ],
    [
      "esas",
      "\u00e9s"
    ],
    [
      "eses",
      "\u00e9s"
    ],
    [
      "asas",
      "\u00e1s"
    ],
    [
      "ases",
      "\u00e1s"
    ],
    [
      "unas",
      "\u00fan"
    ],
    [
      "unes",
      "\u00fan"
    ],
    [
      "onas",
      "\u00f3n"
    ],
    [
      "ones",
      "\u00f3n"
    ],
    [
      "inas",
      "\u00edn"
    ],
    [
      "ines",
      "\u00edn"
    ],
    [
      "enas",
      "\u00e9n"
    ],
    [
      "enes",
      "\u00e9n"
    ],
    [
      "anas",
      "\u00e1n"
    ],
    [
      "anes",
      "\u00e1n"
    ],
    [
      "es",
      ""
    ],
    [
      "s",
      ""
    ],
    [
      "os",
      ""
    ]
  ],
  "adverbs":[
    [
      "muy",
      "mucho"
    ],
    [
      "tan",
      "tanto"
    ]
  ],
  "det":[
    [
      "las",
      "el"
    ],
    [
      "la",
      "el"
    ],
    [
      "los",
      "el"
    ],
    [
      "lo",
      "el"
    ],
    [
      "el",
      "el"
    ]
  ],
  "pron":[
    [
      "cu\u00e1ndo",
      "cu\u00e1ndo"
    ],
    [
      "c\u00f3mo",
      "c\u00f3mo"
    ],
    [
      "d\u00f3nde",
      "d\u00f3nde"
    ],
    [
      "qui\u00e9nes",
      "qui\u00e9n"
    ],
    [
      "qui\u00e9n",
      "qui\u00e9n"
    ],
    [
      "cu\u00e1les",
      "cu\u00e1l"
    ],
    [
      "cu\u00e1l",
      "cu\u00e1l"
    ],
    [
      "qu\u00e9",
      "qu\u00e9"
    ],
    [
      "cuando",
      "cuando"
    ],
    [
      "como",
      "como"
    ],
    [
      "donde",
      "donde"
    ],
    [
      "quienes",
      "quien"
    ],
    [
      "quien",
      "quien"
    ],
    [
      "cuales",
      "cual"
    ],
    [
      "cual",
      "cual"
    ],
    [
      "que",
      "que"
    ],
    [
      "cuyas",
      "cuyo"
    ],
    [
      "cuya",
      "cuyo"
    ],
    [
      "cuyos",
      "cuyo"
    ],
    [
      "cuyo",
      "cuyo"
    ],
    [
      "sus",
      "su"
    ],
    [
      "su",
      "su"
    ],
    [
      "tu",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "mi",
      "yo"
    ],
    [
      "consigo",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "s\u00ed",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "ellas",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "ella",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "ellos",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "ello",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "les",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "las",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "los",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "la",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "le",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "lo",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "\u00e9l",
      "\u00e9l"
    ],
    [
      "usted",
      "usted"
    ],
    [
      "os",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "ustedes",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "vosotros",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "contigo",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "ti",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "te",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "t\u00fa",
      "t\u00fa"
    ],
    [
      "nos",
      "yo"
    ],
    [
      "nosotros",
      "yo"
    ],
    [
      "conmigo",
      "yo"
    ],
    [
      "m\u00ed",
      "yo"
    ],
    [
      "me",
      "yo"
    ],
    [
      "yo",
      "yo"
    ]
  ],
  "det_and_pron_fixed":[
    [
      "tales",
      "tal"
    ],
    [
      "cualquier",
      "cualquiera"
    ],
    [
      "cualquiera",
      "cualquiera"
    ],
    [
      "aquellas",
      "aquel"
    ],
    [
      "aquella",
      "aquel"
    ],
    [
      "aquellos",
      "aquel"
    ],
    [
      "aquello",
      "aquel"
    ],
    [
      "aquel",
      "aquel"
    ],
    [
      "\u00e9sas",
      "ese"
    ],
    [
      "esas",
      "ese"
    ],
    [
      "\u00e9sa",
      "ese"
    ],
    [
      "esa",
      "ese"
    ],
    [
      "\u00e9sos",
      "ese"
    ],
    [
      "esos",
      "ese"
    ],
    [
      "\u00e9so",
      "ese"
    ],
    [
      "eso",
      "ese"
    ],
    [
      "\u00e9se",
      "ese"
    ],
    [
      "ese",
      "ese"
    ],
    [
      "\u00e9stas",
      "este"
    ],
    [
      "estas",
      "este"
    ],
    [
      "\u00e9sta",
      "este"
    ],
    [
      "esta",
      "este"
    ],
    [
      "\u00e9stos",
      "este"
    ],
    [
      "estos",
      "este"
    ],
    [
      "\u00e9sto",
      "este"
    ],
    [
      "esto",
      "este"
    ],
    [
      "\u00e9ste",
      "este"
    ],
    [
      "este",
      "este"
    ],
    [
      "ning\u00fan",
      "ninguno"
    ],
    [
      "alg\u00fan",
      "alguno"
    ],
    [
      "unas",
      "uno"
    ],
    [
      "una",
      "uno"
    ],
    [
      "unos",
      "uno"
    ],
    [
      "\u00fan",
      "uno"
    ],
    [
      "un",
      "uno"
    ],
    [
      "uno",
      "uno"
    ]
  ],
  "det_and_pron_general":[
    [
      "as",
      "os"
    ],
    [
      "as",
      "o"
    ],
    [
      "a",
      "o"
    ],
    [
      "s",
      ""
    ]
  ],
  "num":[
    [
      "cent\u00e9simas",
      "cent\u00e9simo"
    ],
    [
      "cent\u00e9sima",
      "cent\u00e9simo"
    ],
    [
      "cent\u00e9simos",
      "cent\u00e9simo"
    ],
    [
      "d\u00e9cimas",
      "d\u00e9cimo"
    ],
    [
      "d\u00e9cima",
      "d\u00e9cimo"
    ],
    [
      "d\u00e9cimos",
      "d\u00e9cimo"
    ],
    [
      "media",
      "medio"
    ],
    [
      "ambas",
      "ambos"
    ],
    [
      "decenas",
      "decena"
    ],
    [
      "miles",
      "mil"
    ],
    [
      "novecientas",
      "novecientos"
    ],
    [
      "ochocientas",
      "ochocientos"
    ],
    [
      "setecientas",
      "setecientos"
    ],
    [
      "seiscientas",
      "seiscientos"
    ],
    [
      "quinientas",
      "quinientos"
    ],
    [
      "cuatrocientas",
      "cuatrocientos"
    ],
    [
      "trescientas",
      "trescientos"
    ],
    [
      "doscientas",
      "doscientos"
    ],
    [
      "cientas",
      "ciento"
    ],
    [
      "cientos",
      "ciento"
    ],
    [
      "una",
      "uno"
    ]
  ],
  "accents":[
    [
      "\u00fa",
      "u"
    ],
    [
      "\u00f3",
      "o"
    ],
    [
      "\u00ed",
      "i"
    ],
    [
      "\u00e9",
      "e"
    ],
    [
      "\u00e1",
      "a"
    ]
  ]
}
